Bitcoin vs 科技股

大家會買bitcoin定科技股
bitcoin
科技股
可以講下原因

Both la ching

Bitcoin 100%勝率
科技股難玩過bitcoin

債息升科技股有排跌,隨時慢跌到疫情價
今年買bitcoin,等納價值重估跌到7000點先入貨都未遲

科技股

因為 crypto ＝ scam

Are you kidding me?疫情價即係要破新高？

bitcoin 冇頂